蕭生反駁陳健波同鄭若驊喎！！

比我就唔認啦上去同蕭生激情辯論啦！！

真係要好好珍貴蕭生！

其他果d邊敢直屌d高官

有心就幫推

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

笑撚死

佢真好撚多片一日

唔係點賣廣告

蕭生睇得好透

屌你老味 要比身份證 比全名

抽d撚屌獎 100蚊現金卷

1000萬600萬搞it400萬買禮品

話鄭若驊如果起沙地有婚前性行為應該死

法律唔係大晒

伍華明明垃圾學校

差d比蕭生呃左以為名校

退左休
女又靚
錢又有
知識又有

正宗廢老
不過係高質黃廢老

我懷疑佢係咪好想搵人同佢辯論

燒生好野

太skr 了＝燒山

每個人都可以係蕭生
蕭生係一種精神
不停學習

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

係咪凡係老就要加個廢係前面？

燒山呢種咪係詠春辯論
一定要一版一式咁辯 要有judge
唔可以出矛招 唔可以唔跟套路
一真實嗌交佢半句都未講完就激死左

佢咁老 普通粗口對佢零傷害啦

蕭生

強烈建議蕭生搞一個大抽獎
派緊石燒禮劵